盧總去左邊？今日好似冇出現過

軍政府剛成立事務太忙？